[{"question": "Iulius in magna ~ habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 20.614206314086914}, {"evalsentence": "Iulius in magna cum habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 33.58425521850586}, {"evalsentence": "Iulius in magna fenestrae habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 33.9624137878418}, {"evalsentence": "Iulius in magna sine habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 38.08902359008789}]}, {"question": "Iulius in magna villa ~. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 20.61420249938965}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa delectant. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 28.132654190063477}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa carpit. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 31.24966812133789}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa villa. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 39.64822006225586}]}, {"question": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum ~ [: Iulio] habitat.", "answer": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum eo [: Iulio] habitat.", "perplexity": 20.61420249938965}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum habitat [: Iulio] habitat.", "perplexity": 42.68602752685547}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum horto [: Iulio] habitat.", "perplexity": 22.7091064453125}, {"evalsentence": "Iulius in magna villa habitat. Aemilia cum rosis [: Iulio] habitat.", "perplexity": 32.3787727355957}]}, {"question": "Iulius Aemiliam ~, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 6.042948246002197}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam Id, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 15.128345489501953}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam ea, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 13.691908836364746}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam ex, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 11.34952449798584}]}, {"question": "Iulius Aemiliam amat, quia ~ [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 6.042946815490723}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia pulchra [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 7.447659015655518}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia atrio [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 10.977568626403809}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia aqua [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 11.12841510772705}]}, {"question": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et ~ femina est.", "answer": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et pulchra femina est.", "perplexity": 6.042947769165039}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et ab femina est.", "perplexity": 12.585469245910645}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et eo femina est.", "perplexity": 11.575628280639648}, {"evalsentence": "Iulius Aemiliam amat, quia ea [: Aemilia] bona et cum femina est.", "perplexity": 10.166940689086914}]}, {"question": "Aemilia in peristylo est ~ liberis suis, sed sine viro suo.", "answer": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 15.798991203308105}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est fenestrae liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 33.27993392944336}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est sine liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 17.261005401611328}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est delectant liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 26.523025512695312}]}, {"question": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed ~ viro suo.", "answer": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed sine viro suo.", "perplexity": 15.798979759216309}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed carpit viro suo.", "perplexity": 36.30363082885742}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed villa viro suo.", "perplexity": 36.041019439697266}, {"evalsentence": "Aemilia in peristylo est cum liberis suis, sed habitat viro suo.", "perplexity": 30.12680435180664}]}, {"question": "Iulia ~ Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "answer": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 10.915188789367676}, {"evalsentence": "Iulia horto Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 12.375638961791992}, {"evalsentence": "Iulia rosis Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 18.248876571655273}, {"evalsentence": "Iulia Id Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 21.23581886291504}]}, {"question": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ~ est.", "answer": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in horto est.", "perplexity": 10.915197372436523}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ea est.", "perplexity": 15.205283164978027}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in amat est.", "perplexity": 27.85986328125}, {"evalsentence": "Iulia ab Aemilia discedit; iam puella in ex est.", "perplexity": 26.16975975036621}]}, {"question": "Iulia rosas ~ et ex horto venit cum V rosis.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 50.26536178588867}, {"evalsentence": "Iulia rosas pulchra et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 55.76948547363281}, {"evalsentence": "Iulia rosas atrio et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 73.09660339355469}, {"evalsentence": "Iulia rosas aqua et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 65.22280883789062}]}, {"question": "Iulia rosas carpit et ~ horto venit cum V rosis.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 50.26533889770508}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ab horto venit cum V rosis.", "perplexity": 44.61140823364258}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et eo horto venit cum V rosis.", "perplexity": 63.464805603027344}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et cum horto venit cum V rosis.", "perplexity": 58.1433219909668}]}, {"question": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V ~.", "answer": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V rosis.", "perplexity": 50.26533889770508}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V fenestrae.", "perplexity": 70.78822326660156}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V sine.", "perplexity": 90.50270080566406}, {"evalsentence": "Iulia rosas carpit et ex horto venit cum V delectant.", "perplexity": 69.2011947631836}]}, {"question": "Puella laeta est: rosae eam ~.", "answer": "Puella laeta est: rosae eam delectant.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam delectant.", "perplexity": 34.609806060791016}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam carpit.", "perplexity": 57.182586669921875}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam villa.", "perplexity": 139.4815673828125}, {"evalsentence": "Puella laeta est: rosae eam habitat.", "perplexity": 89.45735168457031}]}, {"question": "Ubi est impluvium? ~ [: impluvium] est in atrio.", "answer": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 27.445768356323242}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? horto [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 69.06079864501953}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? rosis [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 73.45894622802734}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? ea [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 35.882415771484375}]}, {"question": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in ~.", "answer": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in atrio.", "perplexity": 27.445781707763672}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in amat.", "perplexity": 74.3399887084961}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in ex.", "perplexity": 69.6935806274414}, {"evalsentence": "Ubi est impluvium? Id [: impluvium] est in pulchra.", "perplexity": 54.55632781982422}]}, {"question": "In impluvio ~ est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "answer": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 42.97236251831055}, {"evalsentence": "In impluvio atrio est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 32.491817474365234}, {"evalsentence": "In impluvio ab est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 76.01373291015625}, {"evalsentence": "In impluvio eo est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 42.59806823730469}]}, {"question": "In impluvio aqua est. In atrio nullae ~ sunt.", "answer": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae fenestrae sunt.", "perplexity": 42.972373962402344}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae cum sunt.", "perplexity": 82.79254150390625}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae sine sunt.", "perplexity": 72.5132064819336}, {"evalsentence": "In impluvio aqua est. In atrio nullae delectant sunt.", "perplexity": 74.84053039550781}]}]